點睇陳怡話外國人同真abc 胸襟識見高質嘅男人比例高過港男好多？

佢話港女得佢一個敢講

又話港男一味港女愛洋腸係貪佢性能力其實係錯

又話自己試過真abc後返唔到轉頭

又話港男鬧佢係冇胸襟

唔知點解佢講咁多歪理仲咁多人睇同讚佢

條肥婆俾人嘅感覺好自以為是好黑人憎

邊度講？ 有冇link?

Stop making stupid people famous

樓主曲線宣傳

因為香港都有好多嫁唔出/性格極差港女/怨婦需要個爐圍下

佢早已famous
講下都唔俾你惡過共產黨

Link就自己找咪做伸手
況且我非打手

睇錯李怡

所謂胸襟識見係天生有？
都係社會環境 教育環境造成
鬼唔知阿媽係女人
所以點解有錢人博命送仔女去外國讀書就係咁解

同意

唔太認同
我自己澳洲住 啲澳洲鬼同abc普遍都幾低B
搵啲移民過黎嘅Asian我覺得仲高質老實講

冇所謂
唔一定要認同佢
不過佢指嘅高質非揾$能力

睇連登就知港男嘅胸襟

我知呀 我唔係指搵錢
我係覺得大部分鬼同abc一日到黑淨係識吃喝玩樂party隊草 對澳洲以外嘅野係完全不聞不問
情況同港豬差唔多
不過當然啦 都有啲真係世界觀好廣既 唔多囉但

條八婆近排仲黐埋個核突Carman上深圳玩

邊個carman?

屌 物以類聚呢句野真係真理黎

成日自稱youtuber

有陣時睇到D電視做丑角扮低B仔低B女既演員會覺得佢地好辛苦
不斷要扮低B要迎合D低質觀眾口味 明知好離地但為左份工無計要頂硬上

條柒頭唔係反支架咩??

港女出國係冇人要

見條八婆拍咗好撚多深圳vlog，話自己係酸菜魚達人